Як додати нове домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab
1. Створюємо новий репозиторій
2. У папці з проектом виконуємо git init.
3. git add.
4. git commit -m "initial commit"
5. git remote add origin git@git-where-you-are.com:your-name/your-awesome-git-project.git
6. git push u origin master
